同另一半感覺好似愈黎愈淡

雖然先一齊左一個幾月
但係唔知點解好似同佢愈黎愈陌生
本來都仲會有好多野傾
見唔到面都會FaceTime下咁樣
但係呢排開始佢同我傾計就一句起兩句止
有時想FaceTime佢都會話唔得閒
但係我覺得佢應該唔會係有第二個
想問下咁多位巴絲點睇
咁樣係咪正常
係咪我太多疑

冇另一半

無乜野講係正常 但講啲野sweet唔sweet先

之前會
但係呢排我講佢會冇乜反應